FBI 捉支那人，支安處捉香港人

又話大家都係支國人
FBI打你個仔你打我

幾時當你仔
你係鄭月蛾個仔炸

無講過